\beginsong{Sáro}[by={Traband}]

\beginverse*
\[Am] \[Em] \[F] \[C] \[F] \[C] \[G]
\endverse   

\beginchorus
	\[Am]Sáro, \[Em]Sáro, v \[F]noci se mi \[C]zdálo,
	že \[F]tři andělé k \[C]nám př\[F]išli na ob\[G]ěd.
	\[Am]Sáro, \[Em]Sáro, jak \[F]moc a nebo \[C]málo,
	mi \[F]chybí abych \[C]Tvojí duši \[F]mohl rozum\[G]ět?
\endchorus

\beginverse
	Sbor ^kajícných ^mnichů jde ^krajinou v ^tichu,
	a pro ^všechnu lidskou ^pýchu
	má jen \[F]přezíravý s\[G]mích.
	A z \[Am]prohraných \[Em]válek se \[F]vojska domů \[C]vrací,
	však \[F]zbraně stále \[C]burácí,
	a \[F]bitva zuří v n\[G]ich.
\endverse

\beginchorus
	\[Am]Sáro, \[Em]Sáro, v \[F]noci se mi \[C]zdálo,
	že \[F]tři andělé k \[C]nám př\[F]išli na ob\[G]ěd.
	\[Am]Sáro, \[Em]Sáro, jak \[F]moc a nebo \[C]málo,
	mi \[F]chybí abych \[C]Tvojí duši \[F]mohl rozum\[G]ět?
\endchorus

\beginverse
	^Vévoda v ^zámku č^eká na balk^óně,
	až ^přivedou mu ^koně,
	a pak \[F]mává na pozdr\[G]av.
	A \[Am]srdcová \[Em]dáma má v \[F]každé ruce \[C]růže,
	Tak \[F]snadno pohřbít \[C]může,
	sto \[F]urozených hl\[G]av.
\endverse

\beginchorus
	\[Am]Sáro, \[Em]Sáro, v \[F]noci se mi \[C]zdálo,
	že \[F]tři andělé k \[C]nám př\[F]išli na ob\[G]ěd.
	\[Am]Sáro, \[Em]Sáro, jak \[F]moc a nebo \[C]málo,
	mi \[F]chybí abych \[C]Tvojí duši \[F]mohl rozum\[G]ět?
\endchorus

\beginverse
	\[Am]Královnin \[Em]šašek s \[F]pusou od po\[C]videl,
	\[F]sbírá zbytky \[C]jídel,
	a \[F]myslí na út\[G]ěk.
	A v\[Am] podzemí \[Em]skrytí \[F]slepí alchy\[C]misté,
	už \[F]objevili \[C]jistě,
	proti \[F]povinnosti l\[G]ék.
\endverse

\beginchorus
	\[Am]Sáro, \[Em]Sáro, v \[F]noci se mi \[C]zdálo,
	že \[F]tři andělé k \[C]nám př\[F]išli na ob\[G]ěd.
	\[Am]Sáro, \[Em]Sáro, jak \[F]moc a nebo \[C]málo,
	mi \[F]chybí abych \[C]Tvojí duši \[F]mohl rozum\[G]ět?
\endchorus

\beginverse
	\[Am]Páv pod tvým \[Em]oknem \[F]zpívá sotva p\[C]rocit,
	o \[F]tajemstvích \[C]noci,
	ve \[F]tvých zahra\[G]dách.
	A j\[Am]á - potulný \[Em]kejklíř, co \[F]svázali mu \[C]ruce,
	teď \[F]hraju o tvé \[C]srdce,
	a chci \[F]mít Tě nado\[G]sah.
\endverse

\beginchorus
	\[Am]Sáro, \[Em]Sáro, v \[F]noci se mi \[C]zdálo,
	že \[F]tři andělé k \[C]nám př\[F]išli na ob\[G]ěd.
	\[Am]Sáro, \[Em]Sáro, jak \[F]moc a nebo \[C]málo,
	mi \[F]chybí abych \[C]Tvojí duši \[F]mohl rozum\[G]ět?
\endchorus

\beginverse
	\[Am]Sáro, \[Em]Sáro, \[F]vstávej, milá \[C]Sáro!
	\[F]Andělé k nám \[Dm]přišli na ob\[C]ěd.
\endverse

\endsong
